政府經常譴責示威者，有咩作用？

成個香港咁滯都唔妥政府，你仲走去譴責，想激到幾多巿民上街？

除左譴責，嗰政府仲識做乜？

［請廣傳］多名正義市民合力制服冒警暴徒

你咪譴責飽佢 你譴責我我唔撚驚

同口交部一

兩男吵架動手又動口 咬斷手指幸接回

好撚失望。無回應訴求，只係不停譴責，等待示威變質，再得唔到巿民支持，居心叵測。

可惜，巿民已醒，對呢d 下流技倆已免疫

香港市民聯合聲明：

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場。

該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。他們突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。現場市民英勇抗敵，聯手制服其中一名恐怖分子。

市民對這些冒警、暴力、違法行為，予以強烈譴責。

法治是香港的基石，警察是守護香港基石的先驅，社會絕不容忍冒警暴徒 橫行無忌的行為。

完

黔 驢 技 窮